好急尿呀

係被入面就黎忍唔住

痾左個被竇仲暖啲添 做咩要忍

Shu....

有佢咪得